大家攬炒既決心令中共矮化香港十幾年既努力失敗

依家大家都知道香港:
對佢既經濟穩定同政治穩定好重要
佢既底牌就係唔可以強力鎮壓